INTERN 人工

100hr media

50k

30一個鐘

咩intern 我都係讀media

10k/month

it狗
仲要secondment

準備死狗咁ot

20k

又係你呀師兄